hkbn 100m寬頻+家居電話 8月尾完約

居屋，想轉台同用1000m,求報價